{"act_id":"132","act_libelle":"Pose d'une margelle","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"margelle piscine, margelles piscine, pose margelle piscine, prix margelle piscine. ","act_title":"Pose d&#039;une margelle","act_sentence":"Les margelles de votre piscine participent &agrave; la finition, &agrave; l&#039;esth&eacute;tique et &agrave; la s&eacute;curit&eacute; de votre bassin tout en facilitant l&#039;entretien de son eau. Pour que ces diff&eacute;rentes fonctions soient remplies sans probl&egrave;me, la pose de vos margelles doit &ecirc;tre confi&eacute;e &agrave; un professionnel qui saura &eacute;galement vous renseigner sur les diff&eacute;rents mat&eacute;riaux existants et vous donnera une fourchette de prix.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"593":{"grp_id":"593","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1424":{"crt_id":"1424","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"1425":{"crt_id":"1425","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Votre piscine est-elle déjà construite ?","crt_question":"Votre piscine est-elle déjà construite ?","crt_affichage":"La Piscine est déjà construite","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_already_built_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_already_built_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"En cours","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_already_built_monovalue__in_progress"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"swimming_pool_already_built_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"swimming_pool_already_built_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"swimming_pool_already_built_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"swimming_pool_already_built_monovalue__in_progress"}]},"1426":{"crt_id":"1426","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Forme de la piscine","crt_question":"Forme de la piscine","crt_affichage":"Forme de la piscine","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Rectangulaire","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_shape_monovalue__rectangular"},{"valeur":"1","libelle":"Ronde","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_shape_monovalue__round"},{"valeur":"2","libelle":"Ovale","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_shape_monovalue__oval"},{"valeur":"3","libelle":"Haricot","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_shape_monovalue__kidney_shaped"},{"valeur":"4","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_shape_monovalue__dont_know"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"swimming_pool_shape_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"swimming_pool_shape_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"swimming_pool_shape_monovalue__rectangular"},{"id":"1","answer_key":"swimming_pool_shape_monovalue__round"},{"id":"2","answer_key":"swimming_pool_shape_monovalue__oval"},{"id":"3","answer_key":"swimming_pool_shape_monovalue__kidney_shaped"},{"id":"4","answer_key":"swimming_pool_shape_monovalue__dont_know"},{"id":"5","answer_key":"swimming_pool_shape_monovalue__other"}]},"1427":{"crt_id":"1427","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Dimensions de la piscine ?","crt_question":"Dimensions de la piscine ?","crt_affichage":"Dimensions de la piscine ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"swimming_pool_size_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1428":{"crt_id":"1428","crt_type":"text","crt_rang":"4","crt_libelle":"Surface prévue pour la margelle ?","crt_question":"Surface prévue pour la margelle ?","crt_affichage":"Surface de la margelle en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"curb_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1429":{"crt_id":"1429","crt_type":"select","crt_rang":"5","crt_libelle":"Faut-il prévoir une chape ?","crt_question":"Faut-il prévoir une chape ?","crt_affichage":"Faut-il prévoir une chape ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"floor_screed_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"floor_screed_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"floor_screed_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_screed_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_screed_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_screed_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"floor_screed_needed_monovalue__dont_know"}]},"1430":{"crt_id":"1430","crt_type":"select","crt_rang":"6","crt_libelle":"Type de matériau","crt_question":"Type de matériau","crt_affichage":"Type de matériau","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Béton","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__concrete"},{"valeur":"1","libelle":"Bois","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__wood"},{"valeur":"2","libelle":"Bois exotique","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__exotic_wood"},{"valeur":"3","libelle":"Grès","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__sandstone"},{"valeur":"4","libelle":"Pierre naturelle ou reconstituée","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__natural_or_reconstituted_stone"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"material_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"material_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"material_monovalue__concrete"},{"id":"1","answer_key":"material_monovalue__wood"},{"id":"2","answer_key":"material_monovalue__exotic_wood"},{"id":"3","answer_key":"material_monovalue__sandstone"},{"id":"4","answer_key":"material_monovalue__natural_or_reconstituted_stone"},{"id":"5","answer_key":"material_monovalue__other"}]}}},"594":{"grp_id":"594","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1431":{"crt_id":"1431","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"595":{"grp_id":"595","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1432":{"crt_id":"1432","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"791":{"grp_id":"791","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1774":{"crt_id":"1774","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}